10月1之後會點？

好驚會散